香港永遠最撚慘果班唔識出聲 賺少咗果班就喊苦喊忽

永遠果d咩旅遊業 酒店 零售
好景果陣就講到自己點樣靠實力搵到食
到做唔住就賴三賴四
又屌人搞親佢 又要政府幫
而最窮果班 做清潔工人呀
就日日死做爛做 做到要廁所食飯都唔撚出聲

而且好奇怪，有班人賺好少， 生活困難，但仍然會幫政府

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野